{
  "Church - Normal": "교회 - 일반",
  "Sorcerer's Rise - Imp Statue": "마법사의 부상 - 임프 동상",
  "Sorcerer's Rise - Fake Building": "마법사의 부활 - 가짜 건물",
  "Sorcerer's Rise - Fleeing Stump": "마법사의 부상 - 도망치는 그루터기",
  "Ruins - Ancient Heroes of Zamor": "유적 - 자모르의 고대 영웅들",
  "Ruins - Wormface": "폐허 - 웜페이스",
  "Ruins - Beastmen of Farum Azula": "유적 - 파룸 아줄라의 야수인",
  "Fort - Guardian Golem": "요새 - 가디언 골렘",
  "Fort - Crystalians": "포트 - 크리스털리안",
  "Camp - Redmane Knights": "캠프 - 레드메인 기사단",
  "Camp - Leonine Misbegotten": "캠프 - 레오닌 미스비고튼",
  "Camp - Frenzied Flame Troll": "캠프 - 광란의 불꽃 트롤",
  "Great Church - Oracle Envoys": "대교회 - 오라클 사절",
  "Great Church - Guardian Golem": "대교회 - 가디언 골렘",
  "Small Camp - Caravans": "소규모 캠프 - 캐러밴",
  "Spawn Point": "스폰 포인트",
  "Sorcerer's Rise - Fog Door": "마법사의 부상 - 안개 문",
  "Ruins - Erdtree Burial Watchdogs": "유적지 - 에르드트리 매장 감시견",
  "Ruins - Albinaurics": "폐허 - 백반증",
  "Fort - Abductor Virgin": "포트 - 납치범 처녀",
  "Fort - Lordsworn Captain": "포트 - 군주 선장",
  "Camp - Flame Chariots": "캠프 - 화염 전차",
  "Great Church - Mausoleum Knight": "대교회 - 영묘 기사",
  "Sorcerer's Rise - Above Door": "마법사의 상승 - 문 위",
  "Sorcerer's Rise - Unlit Candle": "마법사의 부활 - 꺼진 양초",
  "Ruins - Depraved Perfumer": "폐허 - 타락한 조향사",
  "Ruins - Perfumer": "폐허 - 조향사",
  "Ruins - Sanguine Noble": "폐허 - 상귀족 귀족",
  "Camp - Elder Lion": "캠프 - 엘더 라이언",
  "Great Church - Fire Monk": "그레이트 처치 - 파이어 스님",
  "Ruins - Battlemages": "유적 - 전투 마법사",
  "Ruins - Albinauric Archers": "폐허 - 백반증 궁수들",
  "Camp - Banished Knights": "캠프 - 추방된 기사들",
  "Sorcerer's Rise - Windy Trees": "마법사의 부상 - 바람이 부는 나무",
  "Sorcerer's Rise - Missing Statue": "마법사의 부활 - 사라진 조각상",
  "Small Camp - Caravans and Nobles": "소규모 캠프 - 캐러밴과 귀족",
  "Ruins - Runebear": "유적 - 룬베어",
  "Township - Township": "타운십 - 타운십",
  "Camp - Royal Army Knights": "캠프 - 왕립 육군 기사단",
  "Sorcerer's Rise - Withered Trees": "마법사의 부활 - 시든 나무",
  "Church - Rats": "교회 - 쥐",
  "Sorcerer's Rise - Pool Reflection": "마법사의 부상 - 수영장 반사",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Rear Withered Trees, Right of Door, Missing Statue": "어려운 마법사의 언덕 - 뒤쪽 시든 나무, 문 오른쪽, 사라진 조각상",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Fake Building, Right of Door, Unlit Candle": "어려운 마법사의 상승 - 가짜 건물, 문 오른쪽, 꺼진 양초",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Imp Statue, Windy Trees, Second Floor": "어려운 마법사의 상승 - 임프 동상, 바람이 부는 나무, 2층",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Fake Building, Pool Reflection, Second Floor": "어려운 마법사의 상승 - 가짜 건물, 수영장 반사, 2층",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Above Door, Teleporting Trees, Missing Statue": "어려운 마법사의 언덕 - 문 위, 순간이동하는 나무, 사라진 조각상",
  "Difficult Sorcerer's Rise - Imp Statue, Teleporting Trees, Fleeing Stump": "어려운 마법사의 부활 - 임프 동상, 순간이동하는 나무, 도망치는 그루터기"
}
